人無恥則無敵，中國都算去到最高境界

屌你老母
人地美國都係學鳩你
自己貿易保護左幾十年，到而家都仲保護緊
竟然可以日日洗腦式出稿屌9美國
有口話人，冇口話自己
D 仆街野只準中國做，美國唔可以做，霸撚道到呢
呢個國家一撚定要滅亡，太撚無賴

大話講一百次都只會係大話。

只有支那人信

洗自己人腦 俄羅斯係兄弟國，一起有實力抗美

人地呑拼左你幾多地，遲下應該更多

到時大家都係蘇聯人

我愛普京。

係咁架啦

中國唔開放人仔自由流通,唔比外國電訊,銀行,傳媒去支那做生意。
係無出路既

支那開放市場的話,唔會有騰訊,百度,阿里巴巴出現

只有淆底嘅人 先出口多過出手
美帝好波

個種雙重標準同關愛座hunter一樣

On9嘅經典例子
Whatsapp被封
We7全國通用

全球通用

美國其實都係貿易保護主義，美國農產品係 heavily subsidised